【戰狼外交】胡錫進恥笑特朗普：係男人就變蝙蝠俠救國民

睇全文去蘋果日報

另一方面，《環球時報》總編胡錫進亦於微博發文「助攻」，怒批美國總統特朗普「太能裝（虛假造作）」，又指「特朗普把他贏得選舉的全部希望都押在了中國身上。中國為支持美國抗疫提供了大量醫療物資，所以他才能夠對輿論吹噓，美國現在已經是『呼吸機之王』。」

胡錫進嘲諷特朗普：「如果他是真男人，就請把他競選連任的重要性放到保護美國人生命之下，去做一個在美國人危難關頭政治上的蝙蝠俠。」但「他寧願用多死一些美國人來換自己的勝選連任，他和他的競爭對手一起欺騙美國人民。」

係咪要學中國人食蝙蝠先做到

支那人做唔到蝙蝠俠係有原因嘅
因為食撚曬

女權撚去左邊

呢條傻西成日9up 9唔撚搭8

之前先講完tank man而家又講蝙蝠

大陸仔係男人嘅就唔好呢係冷氣房自high,出嚟面對現實啦！

特朗普係咪真男人佢老婆先知
但支那男人要靠父母人工流產咗好多BB女先出到世就通街都知

痴綫... 變蝙蝠俾你班撚樣捉嚟煲湯咩...? 你班冚家鏟冇性㗎嘛，乜撚嘢都食㗎嘛...

干預美國内政，對美國説三道四

提供=賣

係男人就認輸左俾陶傑！

Gender discrimination